究竟打扙果陣排第一排果d士兵係諗緊咩

唔計罪犯 俘虜
唔理冷兵器/槍

例子有魔戒第二集最尾 甘道夫帶聖騎士救圍城
基本上你排第一行由山頂衝落去係死硬 第一刀斬你唔死後面仲有千千萬萬 一人半刀都死啦

同送死有咩分別

死後可以上天堂屌處女

二戰搶灘第一排個啲真係預左死

走就軍法處置 死
唔走仲可以博下唔死
同做支那人一樣
睇你好唔好彩入左邊隊

其實比著我地。。。一定漏淆底

預左死都去

咁冷兵器果陣都係？ 飲左酒醉左仲洗打

你唔衝前就比自己友殺

以中國黎計啦
基本上三大原因
第一 會特登搵一班人食好住好人工高 不過就講到明打起仗上黎要做敢死隊
第二 軍法隊係後面 你唔衝就殺左你 唯有希望衝完有一線生機
第三 連坐法 你唔衝俾人就地正法 仲要累埋親人 明知死硬都要衝

攬走一兩件死唔去咪紮職企後面

其實第一排果啲係咪得罪左上司/冇刷鞋

90後牙

個topic係佢地諗緊乜

對面班垃圾我一刀一件

支那開戰應該嚟香港捉晒班建制支持者上前線

上網睇過下話其實最前個排係老兵，最打得
同埋唔去前行會被後面隊死

有機會

其實第二排就係負責處死第一排
第三排又係咁 如此類推

你咁講得出口証明你好後生，根本死亡一直都係我地身邊，你屋企人可能有日突然暈左之後醫生話生癌，而且係末期，你朋友可能同你食完lunch 就去跳樓，d 親戚話去美國旅行點知佢地撞車死曬。

本來生存就會死亡，只係你既存在有無意義姐，而當你有一個就算犧牲都要完全既事時，你我都會咁做

古時打仗唔係用盾壓人 等人地個陣散左再騎兵衝架咩？

贏咗就會有人歌頌迫你去送死嗰個人

希望阿仔以後生性啲，做個讀書人，唔好學老豆咁

係郭靖果類帶頭壓陣一打十呀

諗住為國捐軀 自己係大英雄

前排果d聽講係死囚

最前一排通常係囚犯/戰俘黎
所以唔摶就都係等死刑
摶到都有些微希望

都話唔計罪犯果d lor
俾埋例子你

就算係咁 俾我上到場都一定腳震瀨屎果渣

咁仲易估
古代教育水平低
好容易灌輸為國捐軀既理念
好可能真係一心諗住報國

可以睇漫畫 王者天下

以前報效國家既心理好強，人既思想比較易控制

可能由第一日訓練開始只要絕對服從先可以順利挨過其中嘅難關,
仲有其他例如合作, 無私, 犧生小我，完成大我etc...
幾次落黎就變成信念+習慣,
被灌輸服從上級命令存活率係最高, 對大家最好, 訓練幾個月都唔要求要用腦,
但係真正打丈邊樹有take2,

btw,呢個世界所有人都怕死,
唔怕嗰啲係因為佢未死過.

如果有人要證明佢唔怕,
唔該叫佢死一次先,
如果真係唔驚都唔好同我講,
最多連登開post講

現代定古代冷兵器先？

哈布斯堡軍隊同奧圖曼土耳其打仗
哈布斯堡突擊隊人工係普通士兵2,3倍
戰死既話家人有補助金，但皇帝成日走數
土耳其聖戰士係世襲，佢地為左打異教徒係痴線，如果突擊不成功幾次而仍然生存會被剥奪聖戰士地位，地位會變到比普通士兵更低

後金對明朝遇到火槍，會有百幾人既敢死隊穿兩重盔甲負責衝散明軍陣型，明朝火槍打唔穿兩重甲

諗緊你打錯字

其實冚世界都係咁

伊斯蘭國家啲野真係好on9

佢地d所謂聖戰士都真係唔撚要命

果陣尐人思想簡單
睇下今日比媒體管制思想既民眾就知

正常現代人穿越返過去做第一排一定個個諗計走，扮病扮腳痛，愈走愈偏有機會搽到成身血訓低扮死
再唔係開戰前幾日扮痴左線
有錢就賄賂隊長企後少少
仲有無其他招

佢地真係有呢種精神
所以點解美國打到人扒係到，我地比人打到扒係到

去得打仗都做定哂身後事啦

所以我上幾世通常係大叫 「沖呀 !! 」之後留喺原地嗰個角色

唔單止唔怕死，仲要唔怕斷手斷腳死唔去個種生活，你諗下自己坐係艇上，1分鐘後搶灘，可能你一落船 隻腳就踏中地雷，跟住下一秒見住自己冇左隻腳，d肉爛晒，個種勇氣

俾我打扙一定衝第一個
快快手殺晒對面早d收工返屋企打機

古人會問返你地港奴生存到咁仲茍且偷生做乜鳩?

其實衝就可能唔洗死，企係度就一定死

當你有咁嘅機會你就知人地諗緊咩
你依家住緊地方冇戰爭當然諗唔明

果陣既人生活意義保家護國
現代人相對為自己，一為異性，二為錢，三為玩樂
其實為自己以外野犧牲會實在d?

實有啲自己仆落地下扮死再碌去安全地方
因為俾著係我一定會咁做

係自願軍唔會貪生怕死

你個例子係fiction 證明到啲咩?

Gal gadot 刀系廿拉

諗住準備開無雙

劈
佢
老
母

一路睇hacksaw ridge 我都係諗緊呢樣野

除左唔好彩都無乜好諗

貴族先企前排呀，佢地邊諗咁多貪生怕死

唔記得雷霆戰海定雷霆救兵有講
其實佢哋嗰剎那咩都冇諗就一舊雲咁衝過去

諗得越多先越易死，個一刻你個腦淨係諗住衝同殺敵
Btw甘願做兵上戰場嘅根本就有死嘅覺悟，訓練個時都死幾多件你唔知啫

jon snow

心諗：仆街，俾人推咗出嚟

屌尻你
駁唔撚到呀

當你上到戰埸, 你唔會諗咁多野架啦
諗HI咩

依家起義都無武器
有財有勢嘅人就更加唔會做

諗多一秒就畀多一秒敵人殺

做第一排個d多數會有多d晚既安家費
走投無路 窮到乜先會做死士

你身後就係家園

打仗閒閒地打三五七年
當兵日日過住非人生活
點捱呀大佬
做後排又膽顫心驚
緊係爭住做第一排實死無生早死早著啦

戰爭死亡最大原因係俾騎兵沖散個陣被追殺
其次係箭雨
第一排士兵有盾
講起黎後面班拎矛無盾班友先易俾箭射死

常遇春
好似打先鋒

番轉頭一定比人射死
戰爭片d搏頭有花既
全部殺自友友

樓主咁多魚食唔落

呢幕係所有戲中最型一幕

老婆仔女

冷兵器時代打頭團唔係最高死亡率，因為頭陣都係精兵或者重甲盾陣，沖完會有人後續補上，訓練不足既話陣形散漫先最致命

一種保護自己家園嘅心態
同埋做得士兵一定要服從上級命令
你諗下黎香港抗日個班加拿大士兵，真係好佩服佢地

如果有一日香港需要你，有冇人可以做到犧牲自己保住香港?

怕唔死同送死係兩件事

排頭陣, 其實就好似恐怖份子玩自殺式炸彈咁, 係死硬

就算我唔怕死, 我都會做呢D位置

咁啱就係netflix睇緊魔戒二諗緊呢個問題

軍隊係訓練個陣一早洗哂腦啦
軍人天性係服從 甚至要克服對死的恐懼 死左家人可能有錢收
開打又有督戰隊係後面 走唔到 走到做逃兵又係死路
同埋士兵好多時為國家而戰 一輸就比人屠城
好似你屋企比人入侵 人地係你後面 你死都守住個門口啦

至於諗咩 應該真係冇時間諗
交戰第一下開始斬人 直到對面潰敗或者鳴金收兵
第一排步兵多數有盾 慢慢行都可能冇野
做第一排騎兵就食得屎
反而側翼比騎兵衝鋒先易死
中後軍就未排好陣型/行軍個陣比人偷襲又係易死

你睇下二戰日本班神風敢死隊就會知佢地點諗

第一排通常都精兵加重甲
唔知你講咩時代喇
舉個例子
西方中世紀一個重騎兵真係無乜兵器打得入

為德意志而戰
成為國家既力量

睇清楚先講野啦

咁存活率最高係咩兵種又或者點先最保到命仔？

呢個應該幫到馬仔你

自己死 好過令更多人死

人地打仗係寧願自己死都要保護自己家人架
可能仔細老婆嫰個d
打輸左就男殺女姦
緊係搏命啦
仲點會話咋死偷走

營地教官

比人攻破
男死女姦
攻破人地
任得你姦
古代既"natural" selection就係咁
唔係因為合理化唔怕死而向前衝
而係唔怕死既基因先可以存活落黎

果然係連登仔 骨骼精奇

弓兵 不過通常近身都要改番用劍

為了艾澤拉斯

就咁睇回覆以為係豬元帥

咩時代都係第一排最好裝備最有經驗士兵嫁啦，頭排散左補唔切位一打開缺口就好難打落去。用犯人死士打頭陣多數都係引誘預左死先會咁玩法。

其實都係重賞重罰，通常第一排衝既人待遇好好多

應該多數擺俘虜/傻仔係第一排

有無諗過就算幾百年前，打仗都未必係tbb咁成棚人衝？

另外，以前D人易昆d易tum d，先鋒有得升職，亦都係真既

睇過片有個大陸人講頭排通常係老兵，打打下會由第二排補上，所以死亡率唔係最高果批。如果放新兵分分鐘成個陣散左就收皮。

咁你又唔好話啲人無呢種諗法，至少佢地仲係年輕，無歲月洗禮，仲有顆赤子之心，個撚個睇生死睇到麻目不仁，同有人比車撞直行直過有咩分別。

死爛腳佬

宜家d人好食好住（同古代比） 緊係心態上無咁博

on9 , 撚知人地諗乜咩 , 個個都唔同架啦

扮死之後鼠返屋企

陷陣之志，永不言退

帶枝愛膚堅旁身，生存率大大提升

個將領老點第一排話 前面已經有一隊 我地而家去支援加搶功喇

諗緊lunch食咩

諗定下世點過

＂屌，猜輸左"

講真係而家生活太好 太多野留戀je

如果真係打仗果陣 應該立立亂 網無得上 訓覺床都無 食都唔知有無得食(食樹皮 老鼠肉 食蟲 食人肉) 去到果個位 生同死心理上可能唔係爭好遠架咋

你同而家呢刻舒舒服服 叫你去打仗排第一梗係唔同啦

所以而家係好幸福

點解會係我

戇鳩
收工前老細唔會叫你開會咩

第一排：估唔到我嘅價值只係幫我後面嗰個柒頭擋子彈
第二排：估我到我嘅價值只係幫我後面嗰個柒頭擋箭矢

大家可以睇下王者天下呢套動漫
主角都係由步卒開始做起，衝鋒個d爛頭卒真係九死一生

睇係乜嘢民族，日耳曼異教講戰士臨死前能夠鼓起勇氣衝鋒，死後可以上英靈殿，結果就成堆食草藥嘅狂戰士上前開無雙，當然俾人遠程射死另計

二戰美軍黎講
個個都想保衛國家，覺得戰死係光榮
好多電影都有講，體檢唔合格冇得參軍甚至會自殺

日軍同蘇聯都係，明知送死都要上
而且邊有得你揀，後面成排機槍，見到逃兵就殺，少部分想走佬第一時間會俾自己友殺死

第一排戰功先高

打贏你姦人老婆，殺人全家
打輸調返轉
自己揀

求奇中一刀 扮死

人踩人

十八世紀歐洲個d列隊射擊先慘,企係到俾對面射

後面衝上黎既人會踩死你

屌，米撚推la

永遠的0

企開d啦 屌你老母

屋企人

S字形走位

成班on9話咩保家衛國

老美係逼班友食藥
再之前既國家就係飲烈酒產生幻覺
或者有d迷信地方就食有迷幻效果既草藥
北歐好似有人食迷幻蘑菇？
反正都係用藥同酒精去克服恐懼
同埋戰後有女屌有野搶

一個正常狀態理性既人邊敢去死

係 能夠生存係連升幾級

連登仔識撚打仗咩

中國古時正規戰役第一二排係精英中既精英，死亡率其實唔高，當然仍然會有消耗，但大量戰死多數係潰敗，陣型散左退唔切時，唔識執生既新兵

步

屌那媽！頂硬上！

唔知點解覺得呢位巴打好戇直

國之將亡
你唔衝你老婆俾人中出
老母俾人殺
個女俾人輪
作為男人你去唔去？

我諗係咁諗

係喇所有士兵都係道友

連登仔識撚打仗咩

中國古時正規戰役第一二排係精英中既精英，死亡率其實唔高，當然仍然會有消耗，但大量戰死多數係潰敗，陣型散左退唔切時，唔識執生既新兵

步兵陣9成9係方陣，前排重裝二排矛或者盾，都係最打得既老兵，兩個方陣對碰，未有點死人之前已經陣型會散，咁就要即時調度另一個方陣過來頂，前面既真打手會有休息同補充

但你陣型一散，成個方陣就會俾人屠，咁既時間既生存率就係睇裝備同經驗，唔俾人衝散係入唔到屠殺階段

有軍隊試過好似鬼佬咁拉農民，俘虜第一排，發現咁撚樣係完全成唔到陣，就算有軍法官做第三排隊佢地上前，由於戰鬥力弱，一俾人撞即散，連中間既精銳都冇得發揮，所以送第一排既戰法好撚少，係奇兵黎

跑返轉頭

攻陷敵軍強徴婦女做軍妓

睇鋼嶺鋸係一齊打的 個教官仲要衝最前

其實得佢地有錢買甲

冷兵器時代都話有重甲著，未必篤得入
D-Day個班搶灘仲慘
後面係海冇撚得走，前面幾個堡壘幾十支機槍仲有地雷陣，沙灘跑步又出唔到全力
真係好似靶咁比人打

殺一個回本 殺兩個有賺

其實十字軍用頂班裝備個班貴族係咪殺唔死？
除左火攻

拿拿臨劈兩刀完左個shot去攞飯盒啦屌

要睇邊度同咩時代wo
羅馬公民係靠公民權同榮耀
以軍功換身份
拿破崙之後係靠民族主義
所以現代民族國家同羅馬打起仗係特別有底氣

留名

落船前個營長同佢地講,好多人都到左啦,差你咋,
落到去得佢一個

奧瑪哈死咁多美軍係因為坦克太早落水，沉晒冇支援，另外果幾個灘有坦克支援死亡率好低

一上岸即時訓低扮中鎗死鬼左行唔行得通?

其實冷兵器年代野戰第一排死亡率唔係真係咁高
反而攻城戰就真係唔明點解咁勇

爬梯上去果班士兵最慘

好多爬到一半, 比人用箭or石頭打左落來

就算比你爬到上去城牆, 都要自己一條友面對 城牆上面幾十名敵兵...........

攻城戰冇敵方農民響手一般都係靠圍城

其實城郊係有大量人民，攻城時就會捉佢地黎用，因為呢班人同城內相識，拎黎做肉盾可以係咁壓城唔攻

當城內心理，糧食壓力到左一定地步，就會請戰，叫圍城者防線後退，打野戰決勝負

攻城方其實好少真係上去打，上去打既都幾乎變左名戰役

傻仔

先登城頭立首功應該係加官晉爵最快途徑

但係如果第一排對對面騎兵 點算

國家呢樣野我地係難啲理解

屌你老尾十個有九個都離題

攻城邊有騎兵
步兵打騎兵一係排方陣，，一係岳家軍咁打